\documentclass[12pt,a4paper,ngerman]{scrartcl}
% Auf DIN-A5-Zettel packen mittels:
% pdfjam --landscape --nup 2x1 --outfile umfrage-2on1.pdf umfrage.pdf umfrage.pdf

\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx,amssymb}
\usepackage[protrusion=true,expansion=true]{microtype}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}

\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}

\usepackage{geometry}
\geometry{tmargin=0.3cm,bmargin=0.0cm,lmargin=0.6cm,rmargin=0.6cm}

\pagestyle{empty}

\newcommand{\quest}[1]{$\bigstar$ #1 \vfill}
\newcommand{\neugierde}[1]{\textbf{Nur aus Neugierde:} #1}

\newcommand{\shortquest}[1]{$\bigstar$ #1}
\renewcommand\familydefault{\sfdefault}

\begin{document}

\begin{center}\Large\textbf{Zwischenevaluation}\end{center}

\shortquest{\textbf{Mein Haupt- und Nebenfach ist:}}

\shortquest{\textbf{Ich fand den Brückenkurs bislang:}}
$\square$ sehr schlecht $\quad\square$ schlecht $\quad\square$ mittelmäßig
$\quad\square$ gut $\quad\square$ sehr gut

\hrulefill

\quest{\textbf{Folgendes gefällt mir gut: (Gehe zum Beispiel auf
Vorlesung, Übung und Sonstiges ein.)}}

\hrulefill

\quest{\textbf{Folgendes könnte besser sein: (Bitte möglichst kritisch
beantworten, damit wir den Brückenkurs in der zweiten Hälfte verbessern können.
Nur dein*e Tutor*in wird diesen Zettel zu Gesicht bekommen und ggf. Kommentare
gebündelt weitergeben.)}}

\hrulefill

\quest{\textbf{Ich würde mir für die zweite Brückenkurshälfte folgendes wünschen:}}

\hrulefill

\quest{\textbf{Platz für einen Fun Fact / Witz / Flachwitz / empfehlenswertes
Buch/Serie/Film/YouTube-Kanal:}}

%\hrulefill

\begin{center}\large Vielen Dank! \includegraphics[height=1em]{images/smile}

\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/tumblr_lwq9efEyjK1qfwtbao1_500}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/math-troll}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/Free_Smiles_Dear_Math} \\[0.4cm]
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/phil}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/3-ihasafunny-cat-did-the-math-and-you-cannot-afford-the-dog1}
\,
\includegraphics[height=127px,width=170px]{images/tumblr_lurqp6jVCU1qfv9pvo1_500}
\end{center}

\end{document}
